［2017-08-18］股市直擊+波神信眾區

美國碌緊落山

傻鳩左

Nasdaq -2% ig-340點
700 牛班友如果聽日有骨粉走
真係要多謝BaBa頂得住

Dji218都無埋
聽日又可以平價買700

港女今日係咪要跳ifc

前日原來係完美後抽 終於可以安心死去

曾被雲格稱為「阿仙奴謝拉特」的韋舒亞今季租借期滿歸隊，卻一直處於各種轉會傳聞的包圍之中，紐卡素、羅馬、祖雲達斯、拉素等隊紛紛表達了對他的欣賞，這位曾經的阿仙奴金童在酋長球場的未來也充滿變數。不過據《太陽報》報導，教練雲格已經聲明：這個賽季韋舒亞還是阿仙奴的。

韋舒亞歸隊後一直在和阿仙奴的U23隊一起訓練，上週一，他還為阿仙奴U23隊出戰了一場對陣打比郡的比賽。《太陽報》稱，雲格介紹了韋舒亞的現狀：「他回來了，也能上場了，這很好，現在他需要更多的比賽。他可能還要在週一晚上參基比賽，這很重要，必須有這麼一個過程，他才能完全適應比賽的節奏，這個時間不會很長的。」

在談及韋舒亞的未來時，雲格強調：「我計劃讓他整個賽季都在球隊之中，然後等賽季結束我們再考慮別的問題。」

隨後雲格還提到了隊中其他幾名球員：「對於山齊士來說，復出還為時尚早，不過他一直在努力訓練。梅迪薩卡、高基連和梅斯達菲已經可以上場了。我希望張伯倫也能長時間留在球隊之中，很多人都認為他在未來兩年內會成為英國最佳球員。」

最後雲格也證實了盧卡斯-皮里斯可以離隊的消息：「皮里斯可能會離開，我已經為他開啟了轉會的大門。」

D7PCBC

我最期待既畫面係咪可以出現喇

4c

4ching is god
Cha is god

700 is G
陌陌多G

有事就4C...

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

🙄

裂口低開已經成型

信念

今日既娛樂除左扑野就係睇外面D 700 post....

呼天搶地哭爹叫娘

love j仲要係隔離扮new hand

琴日開市比700投資者寸我眼紅佢

😂

淡友全要進場

新手想學野
想問下唔同時段買入同一隻牛 賣出時個價都係唔同？

係咪程式交易員bc d 徒弟

bc 幾時買都係下一個最高價賣

要好好珍惜BC

股joy

珍惜屌柒的機會

股災喇

唔怪得倫敦金呃極都有
不如轉行做職業騙徒好過

賣牛就梗係問五豐行啦...

BC ALWAY WIN DAY DAY EARN SECOND SECOND EAT

呂 健 威 說 ： 「 『 幸 運 如 意 』 今 季 會 以 年 底 國 際 賽 為 目 標 ， 初 部 計 劃 是 今 季 不 會 遠 征 海 外 ， 留 在 香 港 進 軍 各 項 本 地 短 途 賽 ， 跑 國 際 一 級 賽 會 續 用 布 文 ， 至 於 跑 普 通 賽 事 ， 因 不 准 聘 用 外 地 騎 師 ， 所 以 已 有 多 位 在 港 策 騎 的 外 籍 騎 師 向 我 索 騎 ， 但 現 階 段 仍 未 決 定 人 選 。 」 「 幸 運 如 意 」 馬 主 溫 佩 珊 表 示 ， 澳 洲 和 日 本 馬 會 都 曾 邀 請 「 幸 運 如 意 」 遠 征 ， 不 過 呂 健 威 認 為 1 2 月 的 國 際 賽 最 重 要 ， 所 以 決 定 留 港 出 賽 。 她 還 補 充 「 幸 運 如 意 」 經 過 暑 假 後 重 了 數 十 磅 ， 由 於 此 馬 非 常 難 增 磅 ， 所 以 她 希 望 馬 兒 能 夠 繼 續 食 多 些 ， 增 加 多 些 磅 。

今年都唔去即係唔洗去

325 帽事既

今日跌五舊

GSR...

突然諗起巧鬆啲 係呢d時候會有 紅色大字報

有種比人績怨一個月以上的感覺

血流成河吧！

qq today 350

先跌3蚊 跌30蚊先笑人啦

倒升返30 蚊就差唔多

🚬

27060

why ng sing

明知要升

btw 700遲下入國指....
一隻股控制兩個指數

mo trust, ping p do what 9

4c比bc寸咗幾個星期終於反cup

納強

bc still win all la

4C 屌打

500 不是夢

molamola

My pussy..

咁砌法 不如合返一個指數算啦

26999

慘啦慘啦

Eat lui yau earn money🖕🏿

bc yau earn

old old bean bean
future ng extend time to fry
but index option include in night market la ho ma

BC YAU EAT

no la diu

ng ho gum sun fu duck ng duck...

[url]phone sex[/url]

偷跳專家

教科書式....

Got 有偷跑..
睇唔睇好

跌咁少俾邊大戶睇?

有pussy sure 慢慢玩.....

i want today volume > 120bil

just for powerful confirmation

日市走左權
有夜市補番嘛

輕輕咁見271左右再落，ok?

27050 seems 已經冇奶力

納強彈得咁快既

BC ho 9 inch

搞到越play越big

咁靜...

先讓子彈飛一會兒...

Qq頂實

睇個股真係唔覺跌2 百幾, 係得大貓

跌唔穿前幾日個低位

bC and 4c dou mei reverse hand
Afraid what 9

咪咁心急拉...

多謝人走蛇

Sir man run ho yeah

4C is god

四清笑到最後

pcisg

4cisgbcispt

🐔

actually ptgf = public toilet girl friend?

bc

bc refund ar

大貓

BC YAU WIN

咁樣隔離個post好悶

Dim suen...ho sticky.....

個倉咁硬淨既

LAP IS GOD

其實跌得果300點

MO AR...

反升

係到食係到痾咪食物中毒囉

call ng call 港膠所好

laptech ready?

bj gap die u

真係好硬淨

識睇就真係呃你既

redbox

食屎既

laptech可以繼續?

冇事啦升返曬，靚腳

都話左俾位__

牛皮偏軟呢幾粒字幾時都啱用....

BC近排黑仔
下下柒

你又知佢position既!

bc 32000 開始put 啊... u know spring ...

佢可以重話自己赢

Me is zero....

換左寬頻線 日日eat幾千點

仲有200點贏...

26000

好似轉左put wo

係咪好似有人有992

992 呢啲垃圾

踢出恆指，阻頭阻勢

有幾多人put左？

wai ar....

情場得意
賭場失意

恆生PB高過中銀咁撚多既....

有冇食糊呀
我今期27005平多1

印象中有，maybe 記錯

d 大陸狗最鍾意抄人，而家興人工智能，又話壓注人工智能

睇住比人走sir屌你

大陸狗不嬲都鐘意老吹新科技
最叻就話人唔識野,睇唔穿大勢

心水清既人係睇穿間公司係老千底

大師愛股
完

納強今日支燭咁抵死

難d....

gap filled

bc win all
HSBC sc become waste paper

見升嗌升見跌嗌跌不求進步...

見升嗌升見跌嗌升不求進步...

高收today

真 ?

見升買跌見跌買跌不求進步...

set左27195-1

咁見升買跌, 見跌買升呢

不求進步

隔黎集氣區好好睇

咁睇升買跌, 睇跌買升呢

進步神速,play all eat all earn all

2343同368屌打中遠系果幾隻垃圾....喊出黎...

係又買唔係又買不求進步...

熱狗贏平半係唔係派錢

BC見升買升見跌買跌見升買跌買跌買升...照WIN LA

賭下波仔仲好

BC 唔買都win

BC又食

熱轟半大2.7,cash

收市前轉燈我切

喂呀....

好玩唔玩玩魔咒

唔好搞事啦....

好玩唔玩,玩賭J

呢度玩親J都。。。

又去番272

非洲首富丹高迪（Aliko Dangote）透露，他打算斥資巨款收購英超球隊阿仙奴，倘得手的話，第一件會做的事就是解僱現任領隊雲格。

全非洲最富有的丹高迪在接受《彭博通訊社》訪問時稱，只待尼日利亞拉哥斯的煉油廠完成興建，他就會向兵工廠班主高安基提出收購，報道引述丹高迪說：「首先我就會把雲格解僱，他無疑是做的很好，但其他人也應該有機會一展身手。」阿仙奴班主高安基在今年5月拒絕了球隊小股東烏斯曼諾夫的收購建議，不過丹高迪仍然信心爆棚：「如果他們收到合適的報價，我肯定他們會賣盤，有人會提出一個令他們難以拒絕的報價，當我的煉油廠落成後，我就會是那個有能力提出報價的人。」

根據《福布斯》的資料，丹高迪的身家淨值高達130億美元（約1,017億港元），遠比「只得」75億美元的高安基為多。

leg shake shake

D⋯

白仔教落...細成交跌收貨
一定係好似係除非唔係

28000

diu 唔夠成交

BC Yau earn

hard la , now sin 60bil

真係有人TG問先好笑

問左你 快啲答

我懷疑其實集氣區無人識計洐生個價

055吧.......即市好難仲有太多......dim see....

last 1h 40B ok?

實數點計唔識都算，但佢連去到咩位先賺都唔知....

其實我都唔係好識計
一係縮 vol一係唔開價

牛貴三成都買

果d 係明搶錢....

唔開價係擺明食班散戶
個莊根本屈晒機, 開閪價/唔開價你都吹佢唔漲
最多都係打電話嘈佢
不過嘈得黎, 個價都已經唔同左

識玩一定係玩無咩街貨然後等人入

其實都係股權公平D (對比牛熊）

琴日qq權都好仆街

莊閒任你買
好好多

大波呀
你可以short

好鬼.....買西少少未開先輸20%.....唔知你見過1919 2328果堆二線股票權未.....

agger

最重要係可以玩組合丫嗎...

任何野都有差價
呢Ｄ我唔會買law

前日我買10萬 lc 300@7.xx
琴日開340 先得 $11， 磨左半個鐘D spread 先變返正常，325 走 10.x ，其實都係個莊食曬

右腳定bj呢

why not bj做右腳

見腳嗌腳，見drop叫drop.... 不思進取...

腳

我butt思進取

其實你可以試價
如11vs15
一格格試,可能13蚊就平到
買權直入同柒頭冇分別

已經係咁排，但琴日qq sir 得太快

想入谷

4c open group,me 1st one to join

why i say open group
no one apply

u open me join lor gum

ok me john

見人開group 你開group..

can i john

i also want john

邊到交表

ok
you all now join me group
all information will say here
all can ask question here without TG

CP

勁

27045平1
偷返50典

有無group教食女
求入

索巴:溝女唔洗教，要教唔洗溝

誠建做乜

賭丁封頂大法

3.9
繼續沽⋯⋯
頭先忙，只打三隻字。剛才有大盤到，今晚美股可能再跌。

屌

見谷入谷不求進步

好睇sp左

D7MS

good
我得返一張

他媽的食屎狗ms

平水
全能的風清會點做呢

Mei ping ar ...D9Ms

我個張成本282

weekly dim see dou is 7
hai ng g daily dim walk

daily又好靚仔咩..

ng see night market, is a bottom star…

黃知蜂 nobel prize

地球上唯一一個國家囚禁過兩個(或四個)諾貝爾獎得主

攞到我切

喂呀...

唔係提名only?

一定冇丁升

呢個獎政治味不嬲都好濃
黃之鋒就識玩, 同Marco Rubio打晒關係
係香港坐完監應該冇任何理由唔比佢出境
除非又出洗頭艇啦

高層次賭j

根本好多時大陸自己柒到set波比人射

係無所謂
擺明做你又點

肥仔單野黎堅都無用la

又比美國佬多樣野玩你

之前李波/林榮基果壇野果班黑警縮晒入自己老母個閪度
跟住就轉移視線

擺明玩弄於股掌之中
台灣都玩唔掂，何況本土/香港意識都無既地方

計我話拿拿林搵完錢著草

美國佬唔會la

其實在明在暗最後大家低線其實一樣，一係反面，一係唔反，無咩分別

睇死美國唔反面先渣乾香港

西亞係咪真係咁頹
連地鐵站用黎放ATM既鋪位都唔續租

baby d luilui din suen

夜期

國務院辦公廳今日發佈通知，稱已同意發改委、商務部、人行、外交部《關於進一步引導和規範境外投資方向的指導意見》，要求全國執行。文件稱將限制境內企業在境外投資房地產、酒店、影城、娛樂業、體育俱樂部，以及在境外設立無具體實業項目的股權投資基金或投資平臺。這類投資，均須須經境外投資主管部門核准。

目前萬達、安邦、海航三大資本集團因在海外大肆收購，被指是轉移資產而飽受爭議。其中，萬達在海外購買投資大量酒店、影城、體育俱樂部；海航則在香港等地搶地，而安邦則購買大量基金公司、酒店。但文件未有提及，對這些已投資項目，將做如何處理。

都唔知d膠層諗咩
裝修靚左
但一個分行得三個櫃位
排到2046

海航啟德

尚匯高層海景戶劈價至1050萬元沽 蝕逾60萬

11年買都蝕

新樓好易買貴幾成

得平價樓升

未入伙未用始終要博

進BIN BIN HO

隊員啦....心直追打值千金....

香港唔算境外，無問題

賣到4萬一呎
再換返做人仔以表忠心

政治唔係
經濟係

唔係點走資 洗黑錢

BOTH JOR

27050表面硬淨....只係隊唔快....

公屋「富戶政策」快將實施，以二人家庭為例，若月入高於86,750元或總資產超出173.5萬元，便須執包袱搬離租住公屋﹔大批公屋租戶擺明打死不走，趕在今年10月死線前，行使「租置」購入租住公屋，刺激租置屋銷量急升，上半年狂賣千五伙。自富戶政策去年底出台以來，全港已誕生超過十間租置百萬公屋王。

公屋輪候時間越來越長，最新數字是一般家庭輪候時間平均為4.7年，重上歷史高位。港府為縮短公屋輪候時間及進一步打擊公屋富戶，去年10月放風收緊「富戶政策」，12月通過，並將於今年10月實施。
受「富戶政策」影響，加上私樓市場價格高企，而且租置公屋售價只是市價三折左右，售價最平低至10多萬元，就算是市區近600方呎單位，最貴也不過130萬元，平均呎價約2,000元，絕對大件夾抵食﹔租置公屋性價比超強，又平又方便，不少公屋富戶均透過「租者置其屋計劃」（簡稱租置）搶購租置屋，只要換轉身份由租客成為業主，到時便不會被「烹走」。
本報向房屋署取得最新數字，今年1至6月，房屋署已售出約1,500個租置公屋單位，即相當於天水圍嘉湖山莊兩年半的成交量﹔而2016年全年，則售出約2,100伙租置公屋。
除了公屋劏房，租置公屋在市民盲搶下亦搶到過百萬元。本報粗略統計，自去年富戶政策出台後，全港已出現最少11宗百萬租置百萬公屋王，涉及八個屋邨，絕大部份座落市區。包括九龍灣彩霞邨、黃大仙下邨、黃大仙竹園北邨及東頭邨、藍田德田邨、深水埗南昌邨、柴灣峰華邨及將軍澳景林邨。
當中有7間公屋王更來自黃大仙區，單是黃大仙下邨已佔四間，成交價102.53萬至124.06萬元。其中龍裕樓高層6室，實用面積544方呎，今年6月以124.06萬元售出，成交呎價高達2,281元，料屬全港呎價最貴租置公屋。
記者日前走訪盛產最多租置公屋王的黃大仙下邨直擊，成功訪問到該個龍裕樓高層6號單位的租置戶。住在該個龍裕樓一個高層6號單位的鄔氏一家四口，今年6月以約124萬元買入此單位。
鄔太在家中，隔住大閘向記者直言，公屋雖然有折讓，但是「都會跟住個市上」，她擔心「再唔買會再高(樓價)」，特別是見到今年樓價好癲，所以決定以過百萬元買起這個住了超過20年的公屋單位，決定做業主。她深信「層樓供完就係自己」，現時月供連管理費及差餉，要月花6,000多元，比起租樓月租約2,000元，貴了2倍，但鄔太明白到，「供完25年就係自己，交多幾多年租都唔係自己」的道理，豪言一定「唔會買錯呢層樓」。
現時買了樓，變相是業主，可以合法地去買其他私樓，但她又慨嘆，因為有2個細路，需要幫他們多買一間屋。買呢層公屋，都絕對是為了下一代。計一計數，如果以124萬元去租單位，以月租2,000元計算，可以夠租到51年。
全港最貴租置公屋，則為九龍灣彩霞邨彩日樓高層3室，實用面積598方呎，去年12月由房屋署賣出，作價124.07萬元，呎價2,075元。不過，租置公屋王升到過百萬又如何，在房屋署擔保下，置業首期只是2,500元，平過去澳門住一晚。土地註冊處資料顯示，上述公屋王獲華僑永亨銀行借足123.82萬元樓按。
新界亦誕下史上首間租置百萬公屋王，為將軍澳景林邨景榕樓高層8室，實用面積544方呎，今年5月以102.87萬元售出，惟呎價只是1,891元﹔景林邨上月誕下全港呎價最貴公屋，一個實用面積153方呎公屋劏房，於自由市場以235萬元易手，呎價15,395元。同一條邨，設施一樣，但呎價相差7倍。今日勁癲的樓市，水向低流，租置公屋已被重新定位，成為住宅類別中的「真‧窮人恩物」。
記者:朱連峰 黃嘉銘
蘋果財經，關心你飯碗

ok

BC HO INCH🖕🏻

夜期係咁fing

D cup lui ar

公屋政策有咩想問

利申：熟悉福利、房屋政策

點合法報小D資產

如果唔做野冇收入點樣最快有綠表買居屋
後生仔冇收入會唔會比人CHECK得特別嚴

係上環做緊跟車
8300一個月

呢啲係會計部嘅工作

真係有人月供qq

look lok moutain

查身家會查到幾耐之前？

排隊前3年？

冇老野點算

申請前申報一次
嚴格資格審查一次，查你審核一刻前最多12個月收入（視乎邊一種收入）
排隊配時要3.5至4年（以帶一個60歲老人家申請計算），亦視乎選擇區域（新界，擴市，市區，離島，邊個等耐啲呢啲咁on9嘅問題唔會答）

二人或以上非長者申請組合要等最少4.5年

拎鎖匙個陣再申報一次

總共3次

呢度巴打真係堅有錢 居然咁少問題

單人特快仲有冇

暴升

27095-1

Leg shake keep safe

26951就彈

一個後生帶一個60歲離島都可以4年就正

Oil

💁🏿‍♂️💁🏿‍♂️

🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

街場D 3人LABA HO雷

Now 咁多BTC POST 代表乜？

多數衰過自己打

不過睇吓其他人轉冇咁悶

同700post 一樣....你都想我咁講姐

代表多左人開post去講

聯旺差不多回歸其應有的價值了
PE差唔多跌到10, 不過其毛利率長期徘徊於10%左右, 而且未派過息, 10倍PE仍然偏貴.
等佢再跌多一半, 再衝入去到未遲.

重有人想衝入去

嘩 原來變到0.26拿

有冇清DA三人LABA

戒煙日誌 01-AUG-2017

幾過癮

天央入光廢DOG真係返唔到轉頭

水契DIM JOE...

進隊員定隊長....

2個神Q嗱...

雙神殺見到星G神三粒光會唔會過廿萬...

D74C

隻雲絲仙子又贏

ON99咁跑

集氣區重討論緊買邊隻牛

個個都識場外交易

同bc同級

求CARRY三人LABA

sosad 百萬倉就唔洗做咁

一百萬5 %回報一年先得5萬
4千一個月夠我生活費

咁Hihi 24歲都已經唔洗做

修島WIND BC又食

有成球係一通係咪hihi?

eat sss?"

bc dayday eat

皇者獌

又係LKK普巴馬迪爾

福仔驚唔驚無正選

CHAK LABA 十個街人九個雷

3 people hip?

YES AR...

妓AR...

買下盤係好正常

GOT 原來早幾日出左第六集，有無人有睇😂

遲d 你開場
有花鳥風月杯

ME入到22F基本都SECOND...問題係中間D根性BOSS正常冇直心都識留心珠俾下家NG會食晒D心珠...

me understand wor
d 人豬都唔six 留

NOW DA NG DA...

出面而家唔係熱炒股都好多個post

好多傻鳩post

個現像可以出番份碩士論文

尋日買左兩個手制比個靚仔玩街機模擬器
25蚊一個平過淘宝

題目: 如何對個股後市調整作出準確預警

HKD / MYR dim see...

無諗過咁快，之前d 細價都無人理

👆🏻

Thx 4 Ching

now can
lee duc ng duc

DUCK...OPEN JOR友入...

in

你冇冇開skip

梳

OPEN JOR SKIP...TIU ON9 MO OPEN

OPEN JOR...

條友做咩???

1-21F特登玩野臨尾一下秒BOSS

chi sin lo

原來銀魂上左畫

咁多人正股唔玩就直接工具

上落波幅大
入場費又低

IOS有冇得同時裝港版同日版
係港版課完金引繼去日版

咩係伴遊....

做日港豬出去行下先..

白ching點解唔肯過黎呢度

蘇老師

起高登傾lor

白JAI

社民連d仆街捐錢撚

BC REFUND AR......

百貨應百客啦⋯